【死老豆、發大財】佛洛伊德個女而家發左達！

早前被白人警員跪頸致死的黑人男子弗洛伊德的女兒詹娜（Gianna Floyd）近日在社交網站Instagram發文，感謝荷里活殿堂級歌影藝人芭芭拉史翠珊（Barbra Streisand）把其部分迪士尼公司股權轉贈予自己，但未知詹娜獲贈股票數量。

Cls

力架發大財

人血饅頭

飛上枝頭變鳳凰

仆街了一定好多力架報警拉鳩自己老豆老母搏一搏

Wtfffff

下

發大財！

wt⋯⋯h？

我諗十個香港人十個都諗唔明

Diuuuu

死力架發死人財

喺美國不嬲都係慘劇家屬會係最大贏家架啦 最近呢兩單警察開槍死人案嘅家屬超碼袋到政府過億嘅賠償啦

升官發大財死老豆

根本個問題就是佢個女

佢個女唔告，仲會有示威？

黑人 知唔知 中國人 有樣野叫「碰瓷」

好過呃保險

有冇第二個老豆俾佢跪多野

肯定收錢搞亂美國

真·人血饅頭

real

Source?

1 股DIS

屍骨未寒，咁快現形

之前SoFi開戶口真係有送

拎咗即沽轉買alphabet/apple

力架: Cops pls knee on my neck

香港都有左膠係示威現場，護送畀人打既便衣狗離開

佢個女 出名發財死老豆
人生最爽果三樣一次過做齊

Actually, the dead nig*er was a criminal....

真係發大財
佢有股份
其他黑鬼就搶野

佢老豆都係窮到要用假鈔先俾人拉
個囡真係⋯⋯⋯ 好好彩只可以話

黑人或成最大贏家

老母跪？

nigger就nigger

做咩自我審查用「nig*er」？

叫老母翻頭嫁，嫁畀另一個黑鬼。再跪。

爆左出黎佢會唔會比人打劫

孝順囡：老豆死得好啊 死個老豆已經發達
如果死埋老母 世界首富都有得我做

可持續發達

打咁撚薄格不如唔好撚打
BTW,黑妹發大財

犯罪力架 -1

主角財富 +1

個仔呢？

下次到個仔畀差佬跪頸

係香港會點

快d 分番錢比個popo